（日本）有冇都有聽Official鬍子男dism

年初一去親戚屋企拜年 機緣巧合下表哥介紹左首日文歌比我聽

後尾返去睇原來係信用詐欺師主題曲

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

有
最鐘意個鼓佬

新歌

Yesterday 宿命last song

推薦樓主聽埋 115万キロのフィルム同sweet tweet

Pretender 好正

yesterday日本周街播洗左腦

有睇左欺詐師先認識依隊band 近果幾首都好正

比首Pretender洗哂腦

終於有post講佢哋

有
大推Man In the Mirror呢隻EP
恋の去り際、日曜日のラブレター、ゼロのままでいられたら==>呢三首loop咗我幾百次
可惜嘅係呢幾隻我最鍾意嘅歌都唔紅
Live呀嗰啲好似都唔會點唱
但我真心超鍾意呢三隻
特別係「恋の去り際」
聽親都連續loop三四次先捨得轉歌
反而最紅嗰啲pretender呀宿命呀no doubt呢啲我都只覺得還好

呢三首正
可惜唔識日文唔知歌詞意思
三首入面最鍾意日曜日
佢哋全部歌入面最鍾意115

我一開始都係最鍾意日曜日
呢首仲要難得喺youtube搵到live
成個氣氛好開心

另外
恋の去り際一開始我直頭覺得麻麻
係聽多幾次就開始中毒
由intro去到outro全部都勁撚好聽
一個唔覺意做咗我2019年loop得最多嘅歌

可惜嘅係無mv無盛咁
Live都剩係搵到段半分鐘嘅
係唔知點解上個月開始有人up上youtube
先發現原來都叫做有人鍾意呢隻歌
以前一直以為呢首係無人識嗰啲

新歌好撚正

正

Yesterday fire ground 好正

LADY高音到痴線

聽咗I love 好多次 覺得好好聽
另外鍾意犬かキャットかで死ぬまで喧嘩しよう, 115, tell me baby

有冇人中意コーヒーとシロップ

有 pretender好正hit到仆街
但我覺得主音好似有少少咬字唔清咁

Pretender係第一次聽就入曬腦